有冇physical sales

想知簽短約 3個月/半年幾錢

500走唔甩

同問 簽3年左右

去到今時今日仲用physical

同問